我想問依家仲有邊度仲有東TOUCH 復刻版賣??

睇番呢個post真係好懷念啊 點解我唔一早買咗佢